傳統基金會暗示香港同林鄭一樣，本黎年年考第一

點知被搣柴變地底泥